[文宣] 反label 支持政府人士為 「低學歷」「落後」「對社會無貢獻」 得唔得？

話說其實依樣野大家都好清楚，對家甚至柒婆都有用同樣方法標籤反政府示威者為「廢青」「對社會無貢獻」
咁點解我地唔做返同一樣野？

調查清楚顯示主要支持政府嘅人都有 「低學歷」「年長或已退休」，其實大可以將其講成

「讀書少，與世界脫節，對社會無貢獻嘅人」

事實上無人鐘意比人貼上負面標籤，我地都好怕比人話暴徒。

咁假如我地文宣係建基於依個調查，大力將「支持政府」同「低學歷廢老冇貢獻」拉埋一齊，會唔會令啲要面嘅廢老收收聲呢？